放 東京海洋迪士尼 入場票

你哋好～小妹手誤係日本迪士尼網購1-day pass
買錯咗多2張 6/3/2020 東京海洋迪士尼門劵
（詳情不要再說了～～）
原價7500yen 一張
會低於原價放出 兩連張！
有意請pm~~

我比15000yen你，但要同我做愛，ok?

請屋企兩老去咪得?

HKD250/1

HKD700 兩張